話介紹男仔畀女神識 佢叫我唔好介紹自己

佢講下笑
唔好咁上心

千其唔好介紹，到時佢地一齊左仲難受